# Лабораторная работа №6
## Тема: Нейронная сеть

**Как запустить лабораторную работу**

* Требуется установить и использовать технологии: python, conda, numpy, sklearn
* С помощью команды или компилятора запустить main.py/main2.py

**Что делает программа 1**

* Считывает данные из файла:  информации о сериалах. Выделяет информацию о жанре, рейтина и продолжительности.
* Обучает многослойный перцептрон MLPRegressor определять рейтинг на основе продолжительности и жанра.
* Тестирует MLPRegressor и определяет точность


### Тестирование
[Видео](https://disk.yandex.ru/i/5EOtPWW7Q0968A)
![alt text](Result.png "Result")


* Точность определения : 29. Показатель  плохой, проблема в том, что на рейтинг продолжительность имеет малое влияние.


